用半年練左六舊腹肌, 好想畀暗戀好耐嘅m記收銀妹見到

可以點做?

走去佢面前除衫
唔係點

買杯可樂倒落自己個身度，然後叫佢幫你抹
殘忍真相：收銀妹晚晚比個肥仔男朋友屌，你都係摺埋啦

叫個麥樂雞餐 跟住將6舊麥樂雞放晒係每一格腹肌上面

唔用盒 用腹肌裝住 支持環保

早餐的話買熱香餅 當住佢面除衫 倒啲蜜糖 牛油落腹肌到 再點熱香餅餵佢食 十一點後就麥樂雞醬

點餐

我想要 雙層。。。。

好gay

參考返

落雨去咪得

笑撚到我